有冇不合作道歉既文宣？

對家狂玩公關，我地都要架。
始終係搞到其他人，佢地係 On9，但真係有人唔重視民主。
為形象都好，道下歉冇壞。

唔係既話，幾有道理都冇人聽。